大家介唔介意另一半結過婚（但無小朋友）？

女仔岩岩畢業就同當時男友結婚，當時無擺酒無人情。就咁簽紙。
結左一年就離婚。
女仔人品好，外表好。
作為男仔，你地介唔介意？

唉

同問係咪介意處一樣

有故？

所以問男人心底其實會唔會介意

你愛佢就自然唔介意

一係你是但搵個結再離 同佢對等先再結咩

咁就唔係愛啦

唔介意
多得佢，喺有比較之下顯得我更加好

成世人遇上真愛容唔容易？

大把啦，只係d人鍾意睇人綠帽ja

佢前夫死左咪唔介意囉
呢啲情況比佢講兩下「你老婆我屌厭喇 讓比你啦」
好快心理唔平衡

冇
不過想像到你有幾掙扎

唔介意，我呀嫂都係咁上下情況，佢大過我哥至少5年，帶住個小朋友，好識得照顧人，好賢淑，所以全家都好鍾意佢，最重要係我哥真係唔介意，仲對我嫂同個小朋友好好

咁如果佢未離，作為朋友，你會唔會建議佢離？佢老公專業人士，有家底有樓。但個女仔話唔開心，成日比人管咁。

分到身家先離

不了，中同識一個一畢業就有左結婚，第時離婚實笑死

介意，做得出咁既決定，個人都唔會醒得去邊

連登真理，所有女人都係雞
洗乜娶返屋企呀

同意樓上
咁隨便就結婚思想唔好得去邊

如果無小朋友同以前拍拖同過居無咩分別，還好

其實外人睇佢嫁得幾好，plan緊婚禮，老公屋企人sponsor好多野，但佢話覺得好無自由。作為朋友，覺得佢其實唔好離好，離左既下一個會介意。但佢成日都好sad咁。

其實外人睇佢嫁得幾好，plan緊婚禮。作為朋友，覺得佢其實唔好離好。但佢成日都好sad咁。
佢自己其實都唔差，性格好外表好。唯一怕既係離過婚既status.

正能量！